[多重選擇遊戲書] 2018世界盃：宿命對決

我係Medium出左個關於今屆世界盃題材嘅免費網頁遊戲書叫「2018世界盃：宿命對決」，有多重分支選擇同唔同結局。

故事比你成為球王，你所做嘅每個決定都會影響你能否帶領葡萄牙隊奪得2018年世界盃冠軍。

全故事共有N個Bad Ending、1個Good Ending、1個Neutral Ending和1個Sad Ending，仲加左蝴蝶效應元素，請你自己試試點爆機……

呢類玩法嘅實體遊戲書曾於80年代在西方流行，依家我想以新穎的題材和網頁書的形式去重新呈現呢種舊文化。

歡迎轉載，謝謝！

請追蹤我的Medium和Facebook專頁：

Idea唔錯
題材一般
名on9

用世界盃題材只係小試牛刀
實戰試下遊戲書製作有乜難題
長遠我希望能用原創長篇故事去搞更過癮嘅遊戲書

個名同最後幾個結局有關

支持 以前好鐘意睇呢類型嘅書

我細個係兒童圖書館睇過實體遊戲書

對於較年輕嘅巴絲
不妨認識下乜係遊戲書

想做好人都唔得
btw 返工良物
幾好玩

Idea幾好，但啲劇情好撚戇鳩

整體黎講都想鼓勵大家做好人
始終足球運動都係正面野
但同時又加左好多fake玩家嘅劇情
希望大家玩完後能印象深刻少少

睇Medium嘅stat
暫時16x人睇過第1頁
Good Ending個頁得20人睇過
共有58頁
無論你點走都係得1頁係Good Ending
可以當係走迷宮咁
又有故事睇可打發下時間

網頁版遊戲書係會幾適合用手機玩
如裝埋Medium個app黎玩效果會更好
因為如係網頁玩
襟每個超連結會開新視窗
如係Medium個app內玩
襟超連結唔會開新視窗

初頭如揀轉會中超球會路線
我係特別加得多on9劇情
極戲劇化同荒謬

on9野有D鋪排到同Good Ending結局有關
都唔on9得哂架

剩計第1頁幾個鐘已237人襟過入去睇
係暫時我係Medium上最多人睇嘅一篇文

襟過入結局3種Ending嘅人數
Neutral Ending: 52人
Good Ending: 33人
Bad Ending: 38人

上高打錯左
唔係Bad Ending
係Sad Ending

YOU FAILED或YOU DIED個類先係Bad Ending
全部有得back番上個選擇唔駛由頭玩過

呢度有冇人順利玩到Good Ending?

睇Medium統計
第1頁已有446人睇過

現實中阿根廷險晉級
遊戲書內你能否帶領葡萄牙遇上阿根廷呢？